 13:01, 20 февраля 2019
Путин ответил навопрос «Где деньги?»
Российские резервы впервые в истории страны покрыли внешний долг. Об этом заявил президент Владимир Путин во время послания Федеральному собранию. Трансляция ведется на сайте Кремля.Материалы по теме13:08 — 20 февраля«Для людей важно, что реально сделано»Путин рассказал россиянам, как будет жить странаПутин подчеркнул, что эти деньги работают, в том числе в полном объеме поступают в российский бюджет от размещения средств ФНБ. «Поэтому я обращаюсь к тем, кто спрашивал "Где деньги?" — у нас есть задача расти до определенного уровня, а потом потихоньку использовать», — добавил он.По словам президента, стране нужны высокие темпы экономического роста. Для этого необходимо решить системные проблемы: обеспечить опережающий рост производительности труда, улучшить деловой климат, снять инфраструктурные ограничения для развития экономики и подготовить соответствующие кадры.
